{
    "data":{
        "Mesh Texture Processor" : "메쉬 텍스처 프로세서",
        "Reference Mesh" : "참조 메쉬",
        "Original Texture" : "원본 텍스처",
        "Show Order Queue Count:{0}" : "오더 큐 수 표시:{0}",
        "Order {0}: {1}" : "오더 {0}: {1}",
        "Remove Order {0}" : "오더 {0} 제거",
        "Order Type: {0}" : "오더 타입: {0}",
        "Volume" : "볼륨",
        "Reference Texture" : "참조 텍스처",
        "Auto Center Select" : "자동 중앙 선택",
        "Auto Scale" : "자동 스케일",
        "Attach Image Size": "첨부 이미지 크기",
        "Set Point" : "참조 이미지를 배치하기 위한 포인트 설정",
        "Angle": "각도",
        "{0} Normal": "{0} 노말 강도",
        "{0} Height" : "{0} 높이 강도",
        "Generate Height Map" : "높이 맵 생성",
        "Generated Texture" : "생성된 텍스처",
        "Generated Normal" : "생성된 노말",
        "Generated Height" : "생성된 높이 맵",
        "Generated Occlusion" : "생성된 오클루전",
        "Generated Roughness" : "생성된 거칠기",
        "Generated Metallic" : "생성된 금속성",
        "Add Order" : "오더 추가",
        "Command Type": "명령 유형",
        "Process Type": "프로세스 유형",
        "Auto Scale Set":"자동 스케일 설정",
        "Image Size": "이미지 크기",
        "Auto Center": "자동 중앙",
        "Add" : "추가",

        "Normal Map Generator" : "노말 맵 생성기",
        "Source Image" : "원본 이미지",
        "Normal Map Preview" : "노말 맵 미리보기",
        "Generate Normal Map" : "노말 맵 생성",
        "Save Normal Map" : "노말 맵 저장",
        "Please select a source image" : "원본 이미지를 선택해 주세요",
        "{0} Factor" : "{0} 계수",
        "apply_shader": "적용할 셰이더",
        "target_texture": "대상 텍스처",
        "shader_compile_options": "셰이더 컴파일 옵션",
        "apply_shader_execute": "셰이더 적용",
        "apply_shader_execute_success": "셰이더가 성공적으로 적용되었습니다.",
        "apply_shader_execute_error_not_create": "오류: Material이 생성되지 않았습니다.",
        "save_texture": "텍스처 저장",
        "save_texture_success": "{0}에 텍스처가 성공적으로 저장되었습니다.",
        "material_is_not_created": "Material이 생성되지 않았습니다.",
        "unsupported_property": "지원되지 않는 속성"
    }
}